周庭教日本被黃標 黃Youtuber好大危機

周庭姐姐Subscribers過八萬了

一有講肺炎就黃標, 唔出聲YouTube就會繼續打壓, 所以一定要行動, 最基本就係睇多啲自己人既片, 等黃Youtuber可以被黃標都持續運作到

每日推周庭姐姐
直到超越大J成為香港第一

周庭姐姐今日無新影片

周庭姐姐最新影片:

周庭姐姐YouTube channel:

周庭姐姐Twitter:

周庭姐姐Instagram:

周庭姐姐Facebook:

周庭姐姐 宇宙最高

中国はユーチューブの動画を検閲しました、肺炎関係があるの動画は黄色マークした、黄色のユーツゥーバの収入は減してます
このポストは周庭お姉さんが香港一のユーチゥーバなりるまでに、毎日周庭お姉さんのこと押します

周庭お姉さん今日に新しい動画がいませんでした

周庭お姉さん最新動画:

周庭お姉さんユーチューブ チャンネル:

周庭お姉さんツイッター:

周庭お姉さんインスタグラム:

周庭お姉さんフェイスブック:

周庭お姉さん サイコー

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業

Push

黃標係一條片定所有片？

香港觀眾群太細, 影響力唔夠, 要做多先得

一條

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

總之有武漢肺炎就黃標

越大越唔靚
不過都會睇佢d片同like

女朋友係咪嬲你睇周庭

女朋友嬲咗我
要我幫手壯大黃色YouTube 圈
入嚟幫吓手

反對youtube打壓黃色youtuber聯署

想請問邊度見到黃標個提示?

周庭ig po出嚟, viewers睇唔到

全世界都係咁, 一講武肺就黃標..睇黎大陸人講得冇錯, 我地真係係牆內

見你p牌, 哩個推你既

推推周庭

咁都黃標？係咪on9

國家級軍事網絡機器 中共痴撚線架

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

講事實 同立場無關
佢講日文好唔好聽 好港式

講得咁難聽學人教日文 誤人子弟

google奶共

垃圾奶共youtube

推

佢係字眼問題定咩？ 如果成條片係用花名，例如支武廢。 會被人黃標？

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咁成條片轉叫 其他名 會唔會比人黃？

但內容都係講果d野。

如果內容 尤其字幕有提到應該都會

尋日吳志森試左
改左D 19題目
頭24小時無事
之後又黃又綠咁彈出彈入

佢係咪係咁講錯野好似左cut右cut痴埋一齊咁既
睇得好唔順

咩係黃標

知了 周庭ig有講

聽得好辛苦
不如唔好咁剪片

你戇尻
誤人子弟係灌輸錯誤智識 發音都可以叫智識？
中共就叫誤人子弟啦 垃圾支那狗

ユーツゥーバ錯喎
ユーチューバー呀

而家周庭咪多呢啲護主犬follow講一講即刻衝出黎吠
發音都係語言最重要既一環 你讀錯人地撚知你講乜咩
仲有係知識 護主犬唔識字都正常因爲剩係識吠

咁老實講發音算知識

不過佢非開班/專教日文嘅channel

我可以接受

唔係自己母語有口音有咩出奇
鬼佬講廣東話夠有口音啦，你會唔會笑鳩人哋講得唔準

香港人唔敢講英文多得你呢d雞蛋裏挑骨頭嘅傻閪唔少

留名俾你話我係護主犬

你識日文？佢唔撚止口音咁簡單

發音都係語言最重要既一環 你讀錯人地撚知你講乜咩

你講發音我咪同你講發音

我咪講緊發音囉 唔止發音咁撚簡單 有衝突？

我屌鳩你 話一個香港人講日文講得難聽姐

中文YouTube審查好似成team都係支那人

喂 即係我冇錯啦 而家佢出黎教人 唔係傾計 教人冇番咁上下自覺教乜柒呢？

睇咗好多次，記得CLS。

推 黃色YouTube 圈

1. 樓主d日文係google translate 番黎？

2. 周庭d日文有d發音有問題仲教人

建議樓主學好日文先好係連登吹奏周庭

你係咁兜返去佢讀錯做咩，我從來唔係講緊佢有冇讀錯喎ching

你上面屌人講日文唔好聽，我咪同返你講唔係自己母語講得唔好聽好正常，再屌鳩返你雞蛋裏挑骨頭

好明顯你冇學過日文同你講都廢事

屌 我用例子答你算
我唔知你有冇讀大學
大撚把nds professor夾撚硬用英文 冇人聽得明佢講乜 個個屌到換prof咁濟
你可以話周庭冇撚收錢 有口音 有錯 可接受
但係佢而家都係「教」人日文知唔撚知一開始學撚錯個發音係點？
咪好似佢 好似啲大陸prof咁一世都讀到咁撚核凸囉

p

youtube奶共

我唔明點解盲撐
同保蝗有咩分別？
佢唔係開教日文班我絕對支持
但以佢程度我唔認為佢應該教人

樓主日文尚有改進空間, 開帖文略見沙石小錯。

PUSH

到底點解一講武肺就黃標?係大陸網軍REPORT定係YOUTUBE自我審查?

黃標係咩意思 利申平時唔用youtube

護主還護主...發音都唔係知識?

Dull 緊嗰個係佢 畀返個下台階人啦

無關係 你查多D就知 YOUTUBE既黃標不嬲亂俾
台灣,馬來西亞好多YOUTUBER都講過
有時只係講左粗口都會黃

YouTube set左武漢肺炎相關 keywords 做sensitive content，不論黃藍都有黃標，唔落廣告

YouTube staff 自己講左:

冇叫佢縮入老母西已經好好落台

冇廣告收入

Demonetise
條片幾多view都好都冇收益

好噁心 佢又少頭髮 又扮日本妹

樓主個名

所謂YouTube staff 支那種？

佢把聲太唔似日本人

做咩咁多人出來屌周庭??
又話造大黃圈?
圈都未造大又互屌

發音唔係知識係乜？
利申：教開ipa

咁樣叫屌 少少評論唔接受你同藍絲有咩分別

用左0.5 speed聽 慢動作讀 好搞笑

I see

連登頭號癡漢：每日一周庭

即係依家唔理好醜但求就手?

講真，出呢d片好硬膠，
出返有質素小小唔該🙏

黃都未必睇你

利申：支持蕭生

始終新手
俾啲時間佢

香港人睇accent去判斷一個人嘅語言叻唔叻真係好撚好笑

你話一個教語言嘅老師廢，因為佢grammar錯都七彩，vocab又唔識多個，抵屌

你話佢accent差，唔應該教人，咁係on9
(全港九嘅英文老師可以收皮，好撚多都搣唔甩港式口音)

更何況班支那professor好多都唔係嚟教語言，英文只係溝通嘅工具

咁就返返去最開頭，用英文做例，每個地區嘅人講英文都夾雜口音，大前提係聽得明就得，native亦唔會去笑人哋有accent，不過有自覺嘅人會去練埋口音。但係你問心覺得周庭日文係支那教授水平，真係乜柒都聽唔明，定純粹想踩吓人？

如果你話周庭講日文真係垃撚圾，話知佢grammar啱晒都好，奈何真係一隻字都聽唔明，ok you win

利申：真 非打手，咪撚再屈鳩me呀

有字幕已經抵讚
其他黃youtuber有時間都應該整

唔好意思借個位

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

幫手推下

想學日文但係條片可唔可以唔好剪到siri咁

美國人呀
聽下人地native 口音先啦，冇可能係支那人

黃你地老母個標咩 demonetized

點搞 有冇方法叫youtube回應

點解要咁做？

開部舊電話，公司叉滿電，返屋企wifi 無限loop

佢classify 左武肺做sensitive event
意思係佢覺得廣告商唔鍾意喺呢d片落廣告

公平對待黃youtuber
通通支持

黃就唔批評得？
咁佢發音真係唔掂喎

係 網絡市場嘅世界人多就係王者
我見有個香港遊戲youtuber 佢上傳兩條一樣嘅講解片 一條講廣東話一條講普通話 廣東話嗰條得2700人睇 普通話嗰條27k

冇錯 支那唔經唔覺已經控制曬我哋所有媒體

第一關ai跟字眼 語音識別
第二關 有人report就會人手審核

重點係唔會主動派比人睇

push

831

呢啲一定要鬧大上管理層面先有用。

其實日本仔點睇周庭
得意
gfable

第一個變咗yuutsuuubaa

唔會有醫療用品、保險之類中意？

S

佢啲片cut到咁,聽得好辛苦

做乜卷起個咀講野？

up

痴脷筋

咁台灣支那嗰班有無黃標？

新手常見

你係咪本末倒置咗 香港英文老師發音唔好本身就唔應該 如果唔係做乜要整埋NET返嚟

打錯左一次手機輸入記住左
謝謝更正

而家有塊閪加黃底就會上神主枱㗎啦

我日文係廢, 唔好意思
你有心可以寫一個好既日文description出嚟, 俾我post或者你自己post都好, 我係見周庭姐姐有target日本人先打多個日文, 唔中意可以開個投票出嚟, 睇下次要唔要日文

點解要推
垃圾片都要支持？

一人一信send 去YouTube 反映

商機無限之。醫護集體大移民

剩10%影片收入 紅標先係0%收入

咁佢天生係黐脷根冇辦法

佢 講廣東話 要剪到1999
但臨尾 講日本 反而流暢

齋聽聲冇唔妥

不過麻甩仔都目不轉精咁睇女
自然覺得辛苦

後生女 + 社運
由 陳巧文 到 近期D區議員小花

從來都有光環加乘

お姉さん

傳送門

★游B Vs 周庭！！！

youtube紅好撚耐，唔可以再畀redtube得戚

唔得啦
你睇森爺玩到 一切聽從習大大指揮 都死

踩港撚真係煩
香港人講嘢有就係有香港口音㗎啦
唔通有西藏口音呀

美國人講英文又唔見有英式口音
加拿大人講法文又唔見有法國口音

屌你
無英國皇室口音
通通都唔撚好再講英文教人英文呀 誤人子弟
你哋啲英文好撚難聽呀

自我審查
早幾日喺Twitter @teamyoutube回覆過(懶搵screen cap)
武漢肺炎唔係ad friendly嘅題目，所以全部黃標

所以之前有個台灣電視節目話佢地有一段片講武漢肺炎，內容係醫生叫大家注意個人衛生，勤洗手，一樣被黃標

Google don’t be evil

Youtube奶共奶撚到
好多黃youtuber都黃標

點樣先為之好呢？除非你係母語，如果唔係冇一個地方嘅人講嘢係唔會有口音。
就算係你母語，英國人佢哋自己本身唔同地方都有唔同嘅口音，澳洲又有澳洲口音，美國都有美國口音，但係佢哋講嘅都係英文，你講嘅「好」到底係邊一種呢？
日文都有返關東關西音，韓文都有方言音，港式廣東話同廣州廣東話口音都有分別嫁喎，你指嘅標準到底係邊一種呢？
語言係用嚟溝通，發音係錦上添花，印度人口音咁重咪都可以照溝通到。最重要係你啲語法同埋詞彙正正常常，可以應付到日常生活。正常一個本地人，根本唔會亦唔應該去笑一個外地人嘅口音， 因為呢個係佢哋嘅第二第三語言，呢個係基本禮貌，係教養既體現。
你話佢誤人子弟更加得啖笑啦，如果一個真心想學日文嘅人佢只係睇周庭？（而且佢根本就唔係專業教日文，佢只係借教日文去帶出時事，下面啲日本人都幾受落，冇人嘈口音問題），如果照你咁講，一個真心想學日文嘅人佢只係睇周庭去學日文，唔識得自己判斷，盲目吸收，咁佢呢個學習方式都好有問題。

佢個鏡銳利太高同埋個妝出左事，要執執

周庭BB

老老實實 佢唔值得

洗唔洗打咁大篇文覆佢兩句呀

youtube奶共奶撚到

有手足喺twitter質問緊YouTube ，幫幫手
原tweet:
YouTube 回應:

【TWITTER 暗藏 YOUTUBE 戰線？！？！】跟進黃標事件！

twitter 手足唔該幫手！！！YouTube已應，依家要質問佢！

奶共個定義愈嚟愈廣泛 好快你同我都可以奶共

事實係好多香港人都係咁諗，香港人成日話自己兩文三語，但係其實對語言了解程度只係停留係淺層階段。

其實有咩咁大件事
以前youtube唔係都無錢收？
而且條片都無del點解又會當限制言論自由？

呢首歌俾YouTube 黃標咗

好撚多小粉紅入侵乜都屌一輪

炸撚爆youtube個Twitter

youtuber 都係一個職業
如果拍親果個話題都冇收入
好快就自我滅聲

講野有啲似黃翠如

A

咁都唔奶共？

咁你無簽youtube約咪拍片upload講武漢肺炎
一雞死一雞鳴